環保撚幾時去育嬰室抗爭

出生率下降還對環保有益，每名父母只要少生一名子女，每年就能降低58噸二氧化碳「碳足跡」，減少環境污染。

屌柒大陸人

我哋生出嚟係教佢環保你哋生出嚟係教佢浪費

同埋屌人唔環保要死

溫故知新

人地唔幫佢杯過樽就大聲屌，轉過頭就支持填海起公屋

起樓都好唔環保，唔知佢地係咪瞓街